中印開片的話，印共會係咩地位？

中共一早行左修正主義 正路舊式共產黨（毛派）應該會視佢為敵人/判變者
眾所鳩知，東南亞毛派大多數都係得到中共舊時資助先run到，一冇資助就收得皮

咁中印開戰，印共會企邊一邊 敵人既敵人即係朋友 所以會配合中共係後方搞破壞搞補給？搞恐襲？
定還時企係大印度主義個邊，出人出物保護國土
印度政府會清左印共先同中共開片？定還是會協商一齊對抗中共、巴基斯坦？

印度共產黨當年1960年代已經係中印戰事中幫中國, 今次若兩國再打, 多數都會再幫, 因為兩者都係共產黨, 共產黨既根本就係鬥爭及奪權, 有機會搞到印度政府點會唔做